中共網軍手法(by 國情揭露)

由19:00 開始聽, 俗語說"知己知彼!!"